[無助] 最近分左手 想乞下鼓勵 同路人

講一講background 先 大家本來都係以結婚為前提黎拍拖 係極度認真去拍既拖 為佢改既改 做既做 忍既忍 希望可以將我呢一世人既溫柔同耐性用係佢身上 希望佢係我最後一個 希望佢感受到我對佢愛 因為佢曾經既女朋友都唔係咁好（ 詳細內容唔講太多 佢都有上呢到） 但最後都係感覺到佢厭左 最後都係拎d性格不合黎講左分手 然後我就一秒好似比人棄養左咁

曾經都係到諗 係咪自己做得唔夠好 我係咪點樣點樣差 但身邊朋友都話我已經做得好好 好少女仔可以做到咁樣 分左手都係好事 因為對方當我工人咁 但都係個句 會覺得自己係比人掉底果個 感覺呢段時間既付出都好似一舊屎咁 望都唔望下就比人一野沖走左 然後自己仲要安慰自己 我唔係一舊爛屎

其實都就黎散左一個月 分手頭幾日都未黎得切反應 好似冇乜野咁 以為自己夠堅強 後來第2個禮拜開始愈黎愈sad 有時呼吸唔到咁 食唔落野 訓又訓得唔係幾好 第3個禮拜如是 第4個禮拜直頭比老母屌我唔好再諗

其實我知道自己終有一日會好番 時間會幫我沖淡一切 但我呢家就係好傷心 未可以完全釋懷 相信一定有其他人同我一樣 我都想鼓勵番你地 我地終有一日會遇到更加好 呢次只係想教我地 自己適合咩既人 唔適合點既人

雖然我已經對愛心好灰心 感覺再難以相信人 感覺搵一個適合自己 佢又覺得我適合既人係勁難 難過中6合彩 希望2個月後既我唔係咁諗

如果有絲打同我一樣 歡迎搵我傾 大家出黎陪下大家都得

最後係到乞求大家成功渡過失戀既巴絲分享一下經驗 或者 送句勵志既比我走過傷痛 多謝大家

老土啲講句 時間幫到你
同埋恭喜你脫離苦海

關於失戀

希望我地都快d move on

一早move on 咗

好快冇事，時間係最好既良藥

X2
對方厭咗

樓主第一次拍拖?

拍過拖已經好好 失戀咪當一種人生經歷黎。有d人連想體驗由拍拖戀愛到失戀/分手 既機會都冇

絲打 我最近都分左手，一個人會亂諗野

我都被人分手已經個幾月
一開始分開 成個世界崩潰左咁
訓覺都訓唔到 然後試過食食下lunch 可以一邊食一邊流哂眼淚咁
但日子一日一日過
依架個人總算好番d
總係會間唔時失眠 但都已經比一開頭好好多
我自己既方法係搵好多人去傾
同埋做運動 令自己唔好成日亂諗野

同問，如果當對方係結婚對象，一係入世未深對對方許下誓言，一係就傷過幾次終於搵到真命天子，唔同case有唔同處理方法

不過絲打喺呢度搵人圍爐就最合適㗎啦

你係絲？用左幾耐時間move on到

明白呀 但總係有時控制唔到咁sad

巴 邊個前度先 好多個

對一個人付出哂自己都唔係一件咩好事黎
可能會有反效果
令冇事都變有事

新鮮感害死人

唔係啦 但以為呢個係最後一個 唔洗再重新適應新既人 到時後都係被分手

都係既 但失戀個種痛唔係咁簡單
有時都懷念未跳過個陣既自己係好開朗好活潑

係呀 所以真係唔多想有自己一個既時候
但身邊好多朋友上哂岸 有時都唔想煩到人
要一齊傾下嘛？

拍拖只有保持到自己 一直提升自己
先可以做到離場既時候大大方方

如果將全部都投入係一個人上面
失去既時候會好辛苦
如果明知自己係all-in style既戀愛模式
下次睇人就要再小心D

我都係 行街喊 食飯喊 番工喊 今日先係朋友面前喊完一輪已經搵左好多朋友傾 但我明白企唔企得番起身係好睇自己

你係做咩運動多？我都想做 但成日冇動力 有時覺得自己真係好廢

岩呀 連登有愛
其實考慮左好耐出唔出post
因為好驚比佢睇到
唔想自己懦弱個陣比佢睇到

不過唔係第一次拍拖啦
只係有番咁上下年紀 都一直想搵個人穩穩定定組織家庭 平平淡淡咁生活

樓主tlg傾?

係 今次失敗帶比我既教訓
每讓一步 人地就得寸進尺十步
拍到後期好似冇左自己咁
有咩感受都已經唔想講 唔想提
只係想忍哂佢 扮冇野

其實以前拍拖唔會all in
因為受到原生家庭影響 知道婚姻都唔一定有保障

不過今次以為我終於遇到mr.right
就好想盡我1000%既能力去滿足佢
點知反而個結果跌得仲痛

痛到個人冇哂感情咁
我未試過見到自己眼神咁死

冇問題呀 比你tg我

我都就快分手，已經盡曬力，成隻狗咁氹佢，成日好自責，但係佢成日因為d小事就嬲我，每次嬲都講分手，好似已經唔珍惜依段關係

加油啊 絲打，遲下我都會好似你咁

拍左幾耐拖？散左幾耐？
佢話性格不合 係指邊方面？

我都係過來人 最辛苦既日子捱過左
頂住啊

幾歲?
但我個人覺得要你不斷付出既人唔係Mr right既人可能性好大
如果你自願不斷盲目投入 咁就係自己感動緊自己
但假如係對方不斷索求 咁你就要有心理準備有朝一日你滿足唔到佢
佢就會走

下次唔好咁all in
會好傷
利申: All-in style 但改唔到

最近果個掛 因為太耐個d應該都唔記得埋

唔講啦 佢哋知我名

求下你唔好咁樣對自己 真係唔值
真係愛你果個人係唔捨得比你傷心 唔捨得比你做狗
雖然我完全明白你呢家種感受
希望你既努力會有成果

其實呢啲case先最可惜，不過唔好太擔心啦，其實世界都好大嘅，慶幸自己唔駛下半世都俾人當工人洗囉

同埋其實世界比你想像中大，出咗comfort zone先發現自己可以望到更多

而家確定咗唔會再同返佢一齊？有無彎轉？

拍左幾耐就唔講 因為佢有上呢到 好驚比佢發現
不過都係以年計算
但我地係同居既 所以個種習慣先係最難戒

佢話性格不合 其實好多時都係因為佢收收埋埋d野唔講同埋佢有情緒病 好難捉摸 我已經盡左力

多謝你呀 希望我都快d捱過呢段時間

廿中啦我係個想平平淡淡既女人
你講中左 佢就係不斷索求style 最後佢覺得唔滿足 唔滿意就拍拍囉友叫我走

我下次唔敢再all in啦
我今次真係跌得好痛 個心死左咁

我都好驚比人認到 唔想比人知我咁脆弱

唔會再一齊啦 佢講左好多次分手其實
我都唔想好似狗咁比人掉黎掉去
我知唔岩就唔岩 雖然一定會有一刻想一齊番

岩呀 我都有呀媽生 呀媽生我出黎唔係為左做工人
呀媽同我講 見到我唔開心 佢都會唔開心
我就好心痛

其實我知道出面世界好大 但好多人都上哂岸
所以覺得自己已經冇乜選擇咁
就會開始諗都唔敢諗

我被男人打低了

認到咪認到 呢到網絡世界 同陌生人傾偈最舒服

你係好女仔黎，會識到更好既人，唔明點解人地d女朋友脾氣性格咁好，d人都仲唔珍惜，我女朋友d脾氣性格真係差到一個點，我就黎包容唔到佢

咁又係 有d野真係對陌生人講反而舒服d

例如 心事

如果讀U出黎做野計既話都係好後生姐
三個月就會好D
時間會沖淡一切

我反而成日見到好仔/好女都係比人當狗咁玩
真係有時覺得個世界係唔公平
我ex 以前既女朋友對佢勁衰 但我ex就對佢死心塌地

你同女朋友拍左幾耐呀？
珍惜自己先啦 唔好為左咁既人浪費自己心力
因為我總係相信 個心傷得太多次
有一日佢就唔會再為人心動 唔會再發熱

以後我要多d上黎搵人傾計

係呀 但以前想三十歲前嫁 因為想後生d生個b
同佢代溝冇咁大
但呢家唔敢諗了
希望時間快d過 有時覺得渡日如年咁

已經過晒為感情煩惱叫春過段時間

唔好俾年紀呃到自己
先搵到合適既人 再生
而唔係因為想生 就覺得眼前既人就係合適既人

好多時你會比人估到你想要咩 係咁意同你描述下未來
你就會醉晒
因為十個女仔九個都係想要呢D

絲打今年幾歲？

巴打啊

岩呀 所以我唔會再比年齡束縛住
因為嫁錯人應該仲想死 日日對住個錯既人

岩呀 女仔真係好易哄
人地9up就當左係真
以後唔會咁易信人

巴打幾歲

不如你番出去 冇人叫你睇其實

有半年，近依一個月就開始每個禮拜都發脾氣，一日發幾次，我好似踩地雷咁，完全唔知佢幾時會因爲d咩而嬲

末拍拖過陣，我地係long d ，佢為咗可以見我多d，同我可以係埋一齊，辭職黎NY做野，本身佢係佢老豆既朋友公司做高層，生活無優，依加黎到做普通寫字樓，可能因為咁壓力好大，我覺得佢為咗我，犧牲唔少

唔自爆得 廢事畀人起 雖然有人起咗

會好起來架樓主
呢個世界無話無左邊個唔得
無左佢你一樣會好好咁生活
佢當你工人咁洗
咁衰既男人根本唔配被你愛
你一定會遇到更好既人！

樓主 我前幾年都試過，婚都求埋，最後我發現到佢偷食，仲有唔止一次。突然有一日，佢就咁消失左，搵左成日，最後先話，擔保唔到自己唔會再偷食。

分手頭幾日，都無咩，繼續番工，到分開左一個星期左右，先開始心痛，成個人感覺到俾人拎走左個心，好空好空。

最後，靠時間同意志，慢慢捱過左，半年左右就識到而家男朋友啦！

世界有時候都幾黑暗

咁其實佢都幾好 辭職過黎搵你其實好勇敢
我諗係日子耐左 將自己最真實感受發左出黎姐
因為人類總係對自己最親果個發脾氣
不如你同佢傾下先 係咪壓力大左先發多左脾氣
有時2個人一齊就係要大家就下大家
就下就下就一世

咁大獲

努力緊 極愛

多謝你呀
不過搬走左個人精神真係冇咁緊張左
希望下次既我可以遇到一個好人

Shit... 婚都求埋仲偷食

絲打故事好勵志
你要多謝個條仆街離開你先比你遇到對的人
希望半年後既我都可以咁勵志
祝絲打你幸福 要一直幸福呀！！！

我睇d youtube
話要諗下條仆街既衰野
諗諗下就會覺得唔值 唔值就自自然然放開

弊在我諗到佢做一件好事已經cup過所有佢做既壞事

同居?..........

I know that feel
但諗到佢生活得好好
自己更加唔想再sad

係呀所以種痛係痛1000000%

開心又係咁過 唔開心又係咁過 做下其他自己想做嘅野分散下注意力 時間總唔可能令你完全忘記佢 但只少減輕一開始分手的痛苦

大家都想結婚
你做左乜佢忽然心淡？ 佢有左第個？

你仲有無感覺先？
有咪搵佢

收到！

而家好努力出街 搞到自己好忙咁
但起身個下難免都係好難受

男人一開始係唔係都話想娶你 最愛你嫁啦
耐左就唔記得哂嫁喇

唔搵啦 唔岩都唔想哂時間
佢太自私

係咁架啦 認真拍拖=拿屎上身

時間好快heal到

唔係啦，會真係想結婚
係中間唔知衰乜啫

佢點自私法先

唔好咩都收收埋埋，唔開心就搵fd出黎吹水，講出黎會好好多

D屎仲要上哂腦

因為佢只想人地付出
唔想自己付出
人地做唔到佢要求既100%
佢唔滿意 咪898

呢排瘋狂同朋有呻
呻到佢地應該都覺得煩
辛苦哂d fd

真正既朋友係唔會對你不離不棄

咁又係 所以好慶幸我仲有朋友同屋企人
冇左佢地應該食屎都唔掂

留tg傾？

好呀 你比我 我加你

我都知，我都唔想浪費佢當初既心意，所以都會繼續包容佢，絲打你都加油啊

我黑人憎

乖

佢要求咩先
我想知佢衰乜
我想進步！

好驚喎

多謝你呀
我覺得有緣識到就千奇唔好咁易放棄
磨合下先

唔好咁諗

唔講太詳細啦 陣間被發現
我想當佢係屎咁 沖走佢
1比99消滅佢

樓主，呢度有好多同路人支持你
我自己都散左年幾喇，仲未放低好掛住佢
一直覺得自己對佢好過對自己，事事以佢為先
結果都係被拒絕被拋棄，真係成個天塌左落黎
只係拍左幾個月拖，都可以成年幾都move on唔到，都可能係自己唔想，想一直等掛
覺得係佢面前我已經將最好既自己奉上左比佢
最後比都佢掉低，連最好的自己都無人要
或者自己真係唔值得被愛
知道唔應該咁諗，但真係控制唔到
可以做既就係黎呢到呻下
傷口仲係到，但總算可以正常過活
希望樓主你堅強。加油

仲要被我捉到3次，而最on9係我竟然都原諒佢😭

拍過拖你就會知你而家種感覺唔算係愛情

我都試過
過多兩個月會好好多 搵啲興趣搞下打發下時間

好的，明白，多謝你回應

你岩，沒必要探究！

我要搵個鐘意笑的女人！

睇呢個post以為係我發，情況一模一樣
不過我已經係37歲絲，仲要拍左5年幾。分左手兩個星期。

上面有位講得啱，真心愛你係唔會放棄，會放棄既因爲佢唔再愛你。

我情況仲複雜d,同居連埋工作都一齊，頓時事業、屋企、感情都要重新黎過。但我唔想再浪費時間喺唔愛我既人身上，準備好自己去迎接下一個重視我既人（再加上我年紀唔細）偶然會比自己傷心一下但要快些move on。

我好明白你 雖然有時時間唔長
但往往就係時間唔長 反而覺得更可惜
點解自己唔可以同佢再試耐d
點解咁快就完左
好似發左場夢咁

唔好再等佢喇
你值得更好 原地踏步只會令佢覺得佢係勝利果個
雖然我都知講就易 做就難
但信我 你有一日會企番起身
到時諗番都只會冷笑一下
因為我知自己都有一日係咁

未一齊唔好咁快擺哂個心落去
始終個世界唔係你簡人 就人簡你
如果佢都認定你就一早一齊左啦

不過呢個年代就係咁
好多人覺得自己好多選擇
就慢慢簡黎簡去 唔會為左一paul樹放棄個森林

我覺得你呢家只係覺得可惜
未一齊就完左咁

真係覺得一次不忠 百次不容
同埋原諒左個心都有刺

我都發現過佢襯我去左旅行同女仔飲野
但我冇踢爆佢
已經唔想追究

同你一樣 分手前比佢冷暴力左一段時間
搞到我做咩都冇哂心機
個種心up程度真係呼吸唔到咁

好呀 比你tg我？

呢家好勤力咁煲劇
煲到代入劇中世界

明白，好多謝你

係呀 探究完其實佢都已經唔係我世界
我要活得好過佢

咁大把啦

識咁諗就好 呢個世界冇話冇左邊個唔得既

其實我同你一樣呀絲打
我同佢都係同居 都係要轉埋工 搬埋屋 失埋戀
搬屋真係崩潰 勁多野 番到娘家仲要執到2046
好似全部野都要重新黎過咁
我當呢個係上天比我既超級大考驗
比我一個機會脫胎換骨
絲打你好堅強 但唔好比年齡限制住自己呀
因為真正愛你既人 唔會理你幾多歲
佢愛既係你個人

我既寫照 做狗仲要係咁fing尾

你當係bonus啦 用平常心面對
件事會美好好多 起碼有個人比自己ff下
未開始既 往往係最美好

岩呀 個太陽又係咁轉
番工又係咁番
而家人生就係期待每個月出糧個日
睇下有咩可以買黎哄自己開心

我唔細啦
圈子又窄
又唔鐘意飲野
好難識到人

經歷同你好似，完全明白個種感受
不過你只係過左一個月，唔好強迫自己可以好快忘記，set一個目標一步一步move on
搵人傾計都好緊要，有個朋友願意聽你傾訴會幫到你move on，明白你既就更加好
如果你想佢後悔離開你，可以試下張全副心機放係學業/事業，對自己同埋未來都好d，又可以分散下注意力
希望你可以好快走過傷痛啦

p.s.散左2年 前排先覺得自己move on左

我都係 飲完仲要勁辛苦

有唔開心真係要揾人傾下，收收埋埋當有一日頂唔順係會出事，我都分咗手一個月左右，日日都失眠第日又返早，晚晚都要飲啲酒先瞓到，加油呀，一齊捱落去，過多排個人就會好返啲架啦。

我比自己3個月時間
3個月後要有個開開心心既自己

呢家都係諗住focus做野
賺多d錢 事業係唔會背叛自己

多謝絲打move on左就好了

冷暴力真係好恐怖
唔知幾賤既人先做得出

好羨慕飲酒訓到
我飲完頭痛到更加訓唔到

如果唔飲就晚晚冇得瞓，飲完就可以瞓返兩三個鐘咁囉，畀啲時間自己休息下好重要

但絲打飲咁多會唔會傷身呀
有冇考慮下飲洋甘菊茶
聽講有助入睡 又唔傷身
好好照顧自己呀！

以我經驗黎講有時會錯以為move on左
有時會突然又掛住返 上上落落咁
所以我覺得3個月做個真心覺得開心既自己有d快
不過希望你做到因為人人都唔同

同埋我唔係絲打

因為我上一上連登傾
已經感覺好左好多咁
連登真係有愛

Sor呀巴打

我係巴
其實都真係好傷身，不過唔飲又會係咁諗野，希望過埋呢個月可以重拾返心情啦

別哭 順其自然

最好的復仇方法是活得比佢更好

同埋要愛自己，唔好糟蹋自己啦
愛你既人會心痛

很可惜，現實世界係，下一個等待你的，會是一個更大的傷痛

只有自己先唔會背叛自己
投資時間比自己錫自己仲好啦
自己身體受損既受害都係自己
仆街真係比你想象中多

利申：生日比人掉左完全食唔到野急瘦5-6磅
好快咁去左一次日本旅行 提升番d女子力

一齊加油 唔開心就上黎呻
我諗住呻到有一日自己都煩就唔呻

咁樣你應該好快就冇野

努力緊 唉
但真係訓得好差 又醒左

已經盡力控制緊 唔好再沉落去
還是要時間適應吧

你咁諗 永遠都唔會好番嫁喎

我諗我唔只瘦左5-6磅
瘦到我全部朋友見到我都話點解瘦得咁快

你係自己一個去日本？
我唔敢自己一個去旅行 好似仲孤單仲sad咁

去一次旅行
聽聽人地o既故仔
會好好多

樓主努力呀，

知易行難，我都分左半年，

但我仲未放低佢，有時經過同做一樣野，

就諗起同佢做過，越唔想諗就越係回想，

尋日買左野台飲入戲院睇戲，飲果下，

諗起最後一次同佢飲既又係呢間，

佢或者已經有新男朋友，

但我仲係一個人！

睇人呻都係其中一種方法，我都成日睇你地呻嚟消耗時間

分左已經一年
其實已經完全放低
比多d時間自己

唉去旅行但其實好難搵伴
我知自己呢個時候最需要人陪
如果自己去應該更難受 同埋唔知去邊
我有努力聽下其他人故仔
會覺得身同感受

我明呀 經過大家一齊去過既地方真係好辛苦
你有冇得避下唔去個d地方住
你地男人多數幾耐之後先後悔？

我2點幾訓 6點就醒左
呢家想死 好想訓但訓唔番

咪係
冷暴力真係將空氣停止左咁
感覺生不如死

自己一個去左9日
有一兩日約左巴打睇景
果時都有諗過自己一個會唔會寂莫
但係d schedule 排到密d
公園行多d 野睇多d 衫買多d
自己想做乜就乜 悶的話係旅遊台出下post
基本上唔會有寂莫感

我之前都瘦得快去
完旅行番到香港正常番就肥得好快

我都想快d一年
一年後睇番自己呢家
應該會覺得好唔抵
但真係控制唔到呢種負
睇下d科學家講
岩岩失戀既人係少左種唔知咩
所以大腦會發放一種好痛好痛既message比身體其他部分 就好似跌親整親咁痛
唔知幾時個腦先比番個種野我
唔想死住

絲打你銀包應該都有番咁上下$$
我唔敢亂洗 呢排好窮
所以我應該都唔會去旅行住

你用左幾多時間變番正常
我仲係處於瘦身期
不過睇到自己瘦左都有少少開心既

其實唔係我提分手，係前度提，

佢話尾二果次見，再開始冇左感覺，

我同佢係異地戀！

頭兩日都覺得自己會好快放低，

但之後就開始情緒低落，不停夢到佢，

喊之類，咩人都唔想見，

到而家，

識到有好感又岩傾既女仔，

但越熟我個腦海就會浮起前度個樣，

逐漸就對個女仔失去興趣，

我而家唔敢再識人住

以為自己開post

身邊有冇治愈系朋友？
先行下山，跑下步
讓自己唔好咁低落
儲夠氣就出發，其實可以一個人去

我同樣都經過左大半年
已經習慣哂孤獨
但你呢段時間最好不要去以前嘅地方
做以前會做嘅事

我得閒嘅時候會睇詩
雖然有時會睇到好低落
但當睇到有文字描述到自己
又能夠抒發到情緒，都係幾治愈的

送給你

咁真係唔好同第個開始住
陣間真係會害左人
異地戀就算啦 唔會有結心得真係
發夢見到 我諗係因為你潛意識其實離唔開佢

岩岩計左自己1個月暴瘦左左 around 12磅

你出緊事
想唔想去見下心理學家
或者你會唔會ready睇醫生？

我都係分咗手一個月 呢排每朝7點幾自己起一起身

唔知點解睇完覺得自己孤單左
感覺好難會搵到另一半 要集齊好多因素先有真愛

好彩我搬走左 完全好少經過我地以前去既地方
謝天謝地
我身邊9成朋友都上左岸
所以佢地都花唔到太多時間陪實我一個

加油! 同路人 增值自己 move on!!
"苦沖開了便淡"

我有問過朋友
佢話失戀頭三個月係唔當確診住
見心理學家/睇醫生好似好貴
驚負擔唔到

呢度都有好多巴絲打吖
去跑下步囉

我就嚴重d 由7點變6點 6點變左5點
愈黎愈早 一醒睇到手機仲咁早 嬲嬲地

岩呀 所以我唔懷念而家既佢
我懷疑係做咩都有人陪

巴打 同路人 情況相似度90%

春天分手 秋天會習慣

9日日本每日都行30000步

機票4000
住5000
洗14000（5000搵studio 影特別相、2-3000買hythiolc 補給）其實唔算用左好多錢
之後番到香港就開始脹番了

因為我本身個人都幾唔鐘意跑步
所以都幾抗拒
不過我都試過去 其實差無幾

利申 巴

訓唔好 原本係一個唔發夢嘅人 不斷發被分手 復合 佢有新男友嘅夢 好辛苦……
食唔落 食多啲就會反胃 宜家隔咗2x日 好翻啲啲
我不斷運動打機聽歌去麻醉自己 一靜落嚟就聽唔到諗佢

我絲打
睇黎呢個世界真係好多人比人當狗咁玩

depression當然要長時間啦
但朋友唔係醫生
就算唔係depression都明顯有情緒問題
依然可以試鎮靜劑同埋調整睡眠嘅藥
睇一般私家醫生都開到畀你
不如你試下做下運動先
試下會唔會瞓得好啲

幾時先放得低，

我知我應該忘記唔到佢

絲打睇黎好有米 去一去都2皮幾

我都發夢見過佢一次
睇到佢嫌棄我 所以要掉低我
個心痛到想死

散步行多啲都可以
食朱古力會有用

住既Budget買野budget 可以自己控制既
其實狂做運動之後就會掛住食 之後就regulate 番（應該係）

其實唔想依賴藥物 好驚食完個人會呆呆濟濟
咁樣好似害左自己
我多數靠煲劇 煲到自己攰左就自然訓
不過都訓得唔耐

冇話忘記唔到邊個既
我以前分手都試過咁諗
呢家咪又係放低哂再之前果個
有時連佢名都唔係好記得

補充多句30000步真係要用休足時間， 好似行左20-30km
大約行2-3次沙田去馬鞍山既距離

點解會同我一模一樣 只係男女調轉 而家覺得好心寒 唔知算唔算畀人用完即棄 但又停唔到諗佢

我係冇乜食慾 所以暴瘦左12磅咁濟
我覺得飲水好似會令自己舒服d
不過我琴晚食左包熱浪 終於食番零食

我明你… 我有個係跪地喊到pk 佢就企喺我隔離 完全反應真實我嘅想法
我啱啱先夢醒 拖住新男朋友喺我面前 我喺夢入面都冇打條仔 心跳150咁醒嗰下先發現係夢……

我前兩任都仲記得

名地址生日電話，一旦記得就好難忘記！

咁絲打你仲會唔會有個心想搵下一個
會唔會對未來仲有憧景

我去旅行日日都20000-30000步
個陣行到想死 隻腳起哂水泡

我想比人攬下
我就黎叫呀媽攬我 我頂唔住了

關係有時唔係你想就有
但投資心力係自己上就一定反映到

發夢呢家野真係真實到驚
屌住呀巴打

因為我再之前果個 我用左2年時間先放低左
雖然都仲係會記得佢既野
但已經覺得不重要了

好想比人攬下 咩都唔洗講
攬下拍下我膊頭就夠
都唔知去邊搵好
攬公仔又冇溫度 唉

啱啱分左一星期
同樓主個情況好似
但我係男仔

開頭幾日瘋狂運動麻醉自己
但朝早神咁早起身一唸到就訓唔返
結果端午就病9左
加加埋埋過七年了
雖然佢講出左知道我付出但佢回應少對我唔公平
但仲係好難受
然後其實仲掛住。但又知道唔可以再搵佢
琴晚夢到佢，一下就醒左
又訓唔返

絲係咪都係第一次 我覺就算以後有第二個 都冇可能咁認真拍拖啦

搵朋友攬下，

我都係攬公仔，唔想再同朋友呻，

唔想被人擔心，但自己又好似好孤獨咁

俾d野自己分散注意力，過多幾個月你再偶爾諗返都唔會痛加油

拍左七年咁耐？咁應該真係要一段長時間先復原到
病左睇左醫生未呀
有時做運動係好 但過量 我諗對你身體都係負擔黎
千奇唔好搵佢 搵佢只係會比佢笑你懦弱

真係第一次認真到咁 覺得為左佢做咩都得
冇左自己都得
但冇既 我連有下一個都唔敢諗
因為我呢家連自己都未搞掂

我d朋友都要陪男朋友了
想搵個有溫度既人攬 但發現係好難

多謝你 上連登分散緊注意力了

我明 散左九個月，一直都係瘋狂做gym麻醉自己

You don’t want to but you have to move on

我曾經都當另一半係結婚對象，對佢好好介紹哂我身識朋友親戚佢識

但最後都係分手收場

不過絲打唔緊要，要相信下個會更好

係呀，最好朋友都拍拖嚕，

要出黎飲酒吹水既人都冇啦

想運動幫我用哂啲時間，唔駛亂唸野
我知道長此落去對自己會唔好
一靜落嚟就會唸
都唔知應唔應該攤下傷心下整理下
琴日攤左半日
唔夠訓都一樣自己好返
運動對身體好

點解可以咁勤力做gym 好羨慕

我依加就有，嗰種折磨係每晚瞓唔到 食唔到野 ，想嘔 冇胃口 心一直好痛，眼淚會不停不由自主咁流。真係好辛苦。

Move on到已經對所有野冇任何期望

之前個ex都係做野三分鐘熱度, 鍾意新鮮感, 話性格不合分手, 但其實係佢厭左唔愛我希望絲打快d move on
可能下次擇偶就揾d有深入興趣既人, 起馬感覺佢做一件事比較投入, 唔咁依賴新鮮感

咁巴打搵到下一春未
我有時好驚遇唔到

我都係咁 想約個人出黎傾都好難咁
呢排仲要好多人去旅行

不如留tg傾？因為我都成日好得閒
搞到個人好易灰

我琴日眼淚流到乾左 乾到痛
我好明白你 我食一淡已經會想嘔
勁想幫自己洗腦 咩痛都唔記得哂就最好

I know that feel
曾經既我都係咁

未呀...我都係最近分開唔夠一個月
放假一個人好辛苦

其實好少呢類人 特別係呢個年代
大家都好多新選擇 新興趣 咩都新
壞左唔係去修補 係掉左佢就算

我他媽的明白你感受
平時有多日紅日放 開始到抽根
琴日星期五放假
簡直係災難

時間？有撚用咩

分左幾耐都係咁
你要接受，發生過就係發生過
特登忘記係晒鳩氣

已經唔識愛人了 反而會想對家人好d 帶佢地去玩多d

你需要鍾意另一個人令你忘記傷痛

冇特登忘記啦
係想沖涼種痛

我呢家手日日都係想呀媽陪
佢今朝攬左一攬我
覺得呢個世界都係屋企人最好

唔知去邊搵個人黎鐘意

男人同女人唔同
男人一分手:正呀約fd去飲嘢去玩又係一條好漢 兩個星期後:呀，我真係好掛住佢呀
女人分手:一開始爆喊勁痛
一個月之後:其實我都唔係無左佢唔得姐

所以，搵個信得過既膊頭爆喊啦
遲啲就無嘢

真 發覺最傷心既時候 只有屋企人最關心自己，朋友都會關心 但感覺始終無家人咁上心 咁擔心 ， 好不孝

下星期去生日之旅，

今年佢唔會同我講生日快樂

有冇膊頭可以借用一下
上連登招唔知有冇

岩呀 朋友始終有其他好多重心
但我就係屋企人既重心了
我愛媽媽

唔好有咩期待啦 到時冇就好撚傷心

你咁講完一陣又暴動架啦
"信得過"既膊頭
你覺得連登仔信得過？

因為真實冇人借到比我
連登點都有好人既 我諗

冇期待到！

同你一樣，想講係咪all in 愛一個人就一定不被珍惜同尊重同被愛， 要比愛對方真係咁難，定對方根本唔值得愛？

每當見到其他情侶同自己拍拖相處方法都唔同。點解人地啲男友會咁愛錫，照顧，珍惜，尊重自己女友。

我究竟做錯啲乜，想你會珍惜我 愛我 疼錫我 尊重我都咁難咩

點解你可以越嚟越似賤ex 咁對我。 我好想嘔呀 我究竟邊到唔好唔值得被愛。 仆街嘅眼淚你可唔可以 唔好再流出嚟呀 我心痛到想死 好辛苦呀

連放三日以前會好開心...
而家又唔想比屋企人問做咩唔出街拍拖，唔想屋企人擔心，只好係街hea...坐下starbucks...一個人去睇戲行街行山，行到夜晚一個人食埋飯先返屋企...
我想快d返工...

我明 我真係明
今日收工幫你占卜

終有一日d仆街都會有報應

屌我都質疑左呢個問題好耐
真係聽到好多單all in都冇咩好結果
所以我下一次一定唔會all in
一日未去到死個日 一日都仲係冇機會仆街
不過我相信每對情侶都唔一定順風順水
只係人地個男朋友願意去解決問題
咁岩我地遇到d仆街係到製造問題

分手既野, 大家有大家自己既原因
分邊一邊係仆街其實無意思

當你不恨了,就會發現其實果個人一D都唔重要

巴打介唔介意有時搵下我hea
我呢排都愛上左 starbucks
雖然2個負能量既一齊負 應該會更負
都係用文字交流算

好呀
終於等到大師幫我算一算
我心真係好撚痛 好想放低 好想企番起身
大師你都要加油

唔再Allin
你就會變成你口中成講既仆街
究竟是成熟 長大 還是世故

都岩既 但屌佢係仆街 對於呢家既我係一種心靈既解脫咁

睇大家留言 以為好多係自己留

大咩師呀 普通人一個
日日都忙到仆街，已經盡抽時間占
我個方法就係塞爆自己時間等自己唔好諗太多
不過其實你個case你自己都知咩事

利申分手半個月

成長好似就係會令好多野變麻木
我唔會好似佢咁仆街 使用冷暴力
當人地狗咁撚

或者有一日都會遇到一個人可以令我放低戒心
希望果個人係存在既

其實我都係咁諗 好似自己開左好多分身咁
真係好多同路人
我地應該整個同路人谷

比定個心理準備你
而家都唔係最痛
到你要執屋果時先係痴撚線

分咗手就向剪望 特別女人
佢可能都認為向住結婚方向諗 但唔得就唔得 一結婚 離婚就....

其實我知咩事 但真係好想知佢係點諗
點解可以咁對我 我已經盡哂我全部力
對佢仲好過自己 他媽的心up

半個月同我差唔多 我就黎一個月
你都係同我差唔多原因分？

真佢地真係咁不停製造問題，多謝你想引我笑，但真係好想啲眼淚快啲停。 又唔想比屋企人，連想發洩情緒嘅地方都冇

前度話忘記唔到ex所以分手

其實我執哂野搬走左好耐啦
好撚英勇呀我 我9秒9執哂所有野閃
眼淚冇流過 頭也不回
執到手殘 因為女人真係好多野

但唔知點解感覺呢家先浮出黎
個日好撚型既自己唔知去左邊

我都慶幸自己分左手
唔係去到最尾先攪唔掂

利申 拍左8年+ 求左婚 先分手

其實我地好多方面都勁夾
90%啦我諗 無論係生活模式 興趣 鐘意食既野 等等
我諗佢都好難搵到個女仔夾成咁

不過時間係最強既洗禮
對厭左就可以一腳伸我去大西洋

你掉晒野未先,咁口響

喊啦 喊咩出黎 個一刻就會好撚爽
覺得自己係隻小傻豬 為左舊爛屎係到喊
我都唔敢係屋企喊 唔想屋企人擔心我
所以琴日約左個朋友出街喊
我朋友食野 我就一直係到喊
唔講d人以為我朋友蝦9我都似
但我豁左出去 我鐘意喊咪喊
喊撚到攰先停 喊到妝都化哂 爽

屌終極垃圾黎喎
祝佢他朝君體...

嘩屌 8年都分 到底世界有冇真愛
係咪打開故事書先有
冇咩事我都係睇下韓劇ff下算

掉咩野先 有用既野我係唔會掉

所以我可能都係你口中既仆街黎

我都有咁諗
今日我既傷心=佢他日會受返
係有因果呢樣野

你因咩分手先

完全一樣 除左我係男

其實我真心想問 係咪真係有因果
點解我見到咁多仆街都過得好過 好仔/好女仔
真係好撚唔公平

咁係唔係結咗婚就冇呢樣嘢
鐘意食嘅嘢 興趣唔係夾就代表生活到
好多時價值觀先係重點
你覺得佢好難搵到同佢咁夾嘅女仔係一廂情願諗法
你只係單方面諗法
或者咁講 佢係唔係冇咗你唔得？ 你有可能唔少地方佢未必夾到你只係順序你意
你哋雙方坦唔坦誠？

其實點解咁諗
當然我明結左再出問題梗難搞

不過我有時係到諗
可能係我地自己覺得大家好夾
人地完全唔覺
如果佢地係咁諗 就唔會踢開我地啦

的確係對方覺得無左你唔得唔得先會講得出分手

人可以只為一個原因去愛
但當不愛時, 所有東西都可以是原因

我知呀 呢一切都係我一廂情願咁
佢好明顯冇左我都得 所以咪伸開左我
不過我唔係懷念佢本人
我係習慣左有人陪係身邊
所以我唔可惜冇左佢

幾多野夾都好
只要有一樣野大家都唔願意妥協
就所有野都可以變成炮火

唔會同a0拍拖啦
好驚hurt到人

你岩 所以佢最後咩都睇我唔順眼

連呼吸都係錯

係有因果呢樣野
有時好快見到 有時好耐先見到
唔會次次都中伏比仆街玩
下個或者下下個一定會珍惜我地

路遙知馬力 睇下大家之後邊個生活得好啲
唔好輸比班仆街

唔係既，咁心變左就變左，

心唔係我到，一齊都真係無意思，

雖然不會再一齊，但

我都希望佢生活得幸福快樂

無咗愛你只係一個路人
傷心係正常無人會明白你感受
慢慢黎啦

分手3日，佢話同我好似朋友，想要嘅5係咁

而去到其中一方決定唔解決個問題
乜都唔講
就算拖住, 其實段感情已經宣告死亡
大家都係係到浪費大家時間而已

分左手重話做朋友果D係仆街黎(我個EX係)
如果愛過,點可以做到朋友

佢仲話暫時分開下唔係分手，我明知佢已經唔愛我但好想俾希望自己

係相反先真，你未見識過A0嘅殺傷力，唔好抵估a0 唔跟牌出章 會有好多驚人嘅想法

加油呀 絲打。
我都分手左個幾月 原因我已經再容忍唔到佢 所以離開左 係痛 係唔捨得 但係我同自己講 我唔想再過呢種生活了 迫自己向前行。
一齊2年幾 監控左2年幾 一有咩唔岩佢心水 即發脾氣
Whatapp上線覆公司野 覆朋友吹水 佢會check上線時間 問我做咩online唔搵佢 放假 一定要陪佢 試過成個月冇陪過屋企人同朋友 我嘅社交圈子好似冇左咁 所有異性朋友都俾冇晒 因為佢唔鐘意我同異性聯絡 每次發脾都會同我講分手 每次我都會氹返佢 已經數唔到幾多次了 最難聽係 我仲後生 大把選擇 一齊咁耐 所有洗費都係我一個俾晒 我冇要求過啲乜野 因為我覺得盡自己能力俾最好嘅另一半 係男人嘅責任 每個人都會有佢嘅優點同缺點 因為愛 因為欣賞佢嘅優點 所以我選擇容忍同體諒 每次都會氹返佢。
其實我都係人 我都會有爆嘅一日 所以我決心離開

加油，我分手兩個幾月，每日都仲諗起佢，有時望住d相都仲喊得出，真係好掛住佢

我喊唔出，淨係覺得個心好痛好痛

最慘係琴日starbucks full到一個位都無，結果係街亂行左幾個鐘

其實真係好sad.........又唔可以返屋企

因為佢唔係鍾意你呢type

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實係因為你鍾意佢多過鍾意自己太多
分咗手你世界重心一失衡就變成咁
你試吓搵自己鍾意做嘅事情嚟做吓shopping都得
總之係對自己好
同朋友 家人多啲交流
將你自己變番為重心先

分咗手半年 尋晚都仲發夢夢到個ex 日常冇乜野呀 但一諗起都係會拿住拿住咁

分咗三個月，放低緊嘅時候，又知道佢同新仔上大陸過夜，個心又有d唔舒服

陰9公，我4點攤係床到，到而家都冇瞓過

掂到佢都比佢黑面

岩呀 我一定會努力企起身
唔撚會比佢活得好過我
我地咁撚辛苦去經營既野 一腳比仆街踩碎左
好快佢地就比人踩番

我係唔會祝佢幸福快樂

慢慢適應緊

咁做番朋友啦

同是天涯淪落人

係呀 最後佢咪咩都唔理唔問 我地野都唔會講咁

好難

咁驚 但我個歲數搵既好少會係a0
利申：做緊野

絲打 我睇你個post以為自己開
個男友一模一樣 一厭就反轉兩個人
講好多次散 仲要傷害咁散 好似發生過嘅一切經歷都唔係嘢咁
好恐怖
我而家同你一樣狀態

點做朋友分手做朋友係假嫁

你呢個經歷 我都經歷過 不過又係男女調轉
我接受唔到比人管成咁 好似坐監咁
所以我都唔會管人 咁大個仲管黎做乜
巴打做得好

唔好再望望黎冇意思嫁

頂係呀 琴日去邊都full左咁
香港真係逼到核爆 仲要勁多情侶
虐待狗隻

因為佢鐘意人地比帽佢帶

好等我chat chat佢

我以前都有一次比人飛完之後，諗野勁負面，覺得所有野都係假嘅佢係最衰，覺得自己好似一文不值比成搞到。後尾走返出黎，知道嗰啲野全部都係太傷心先會產生出黎嘅想法，唔再覺得佢衰，只係當一個好好嘅一堂課。
而家講咩都冇用，因為你太傷心你嘅想法都會好負面，但係可以話你知你慢慢會好返。

冇錯
覺得自己重心突然冇左
好想是但搵番個重心 比自己睇開d

你哋幾歲

發夢見到既多數都好心酸
好彩我發少左好多

人地啪啪啪都唔會諗起你嫁喇
放過自己啦

發到同佢一齊去玩 好開心 唔想醒

嘩 會唔會殘得勁快 咁樣捱法

樓主你咁溫柔，我可以幫你埋單

走吧走吧 為自己的心找一個家

流浪狗召集處

係呀 好似一齊個段時間既野唔係真實咁
唔明點解佢可以完全唔記得咁

絲打 可唔可以借黎攬下
一齊喊到盡頭再翻生

咁又係 請佢食屎就得

轉做我女朋友

我明白的 只係我諗佢好既就會更不捨

唔講啦都係成年人 出左黎做野幾年咁

咁一醒番一定好撚sad

殘晒啦，我都想有覺好瞓，諗緊再過多一兩個禮拜都係咁既情況就要食安眠藥

你個名

食安眠藥副作用好多
諗清楚先好食呀巴打

你要搵 就拎自己做重心
就算再拍拖都好 Focus應該係番自己到
你先識得真正咁鍾意一個人

我都想個心有個家 呢家碎哂

我勁多日都係淨係瞓得3個鐘 但一d都唔眼瞓 諗梗自己會唔會好快死

我知呀，check 咗好多相關既野，所以希望呢兩個禮拜可以正常返，淨係呢個月瞓又瞓唔到食又食唔到，仲要影響埋返工，所以先想試下食藥解決咗失眠呢個問題先

咁激動

比個限期自己 只能夠傷心幾日就再上路 再唔係請幾日假四圍行下 總之令個人可以一上床就訓著咁攰
世事總係不如人意 只求無愧於心啦

呢家focus係變靚番 變瘦番
拍拖個人唔開心好似樣衰左又肥左

我故差唔多，呢個月都係咁，瞓到果幾日係因為飲到醉晒先叫做有得瞓，平時係日日3個鐘之後就返工

我都係咁唔食唔訓唔飲水咁
好快可以升仙

你瞓左幾耐
咁快online

會正常番 諗下屋企人對你既愛

呢排都逼自己周圍去
但就算身邊有人陪 都好似好孤獨咁

我2點幾先訓 好似5，6點就醒左

焦點放開啲 做啲未做過嘅事 過大海跳笨豬跳好 去台灣泰國潛水跳降傘好 搵啲刺激少少嘅嘢就會冇咁聚焦係過去

至少我係咁樣

咁我個情況冇你個咁嚴重既，我都仲頂得順，不過係係咁失眠啫，再係咁落去真係升仙

好難斷尾 一依賴就麻煩

注意身體, 得閒食下朱古力, 開心D又可以增磅
明天去流下汗
上街吧

搵份牛工
做到仆街就會易瞓

我淨飲 一食就想嘔 我本身已經好瘦 好驚自己出事 但一迫自己食就真係勁想嘔

睇啲post都係咁講，所以好猶豫，係驚過多排都係咁啫，一唔夠瞓連個情緒都會好負面，所以唔想日日失眠

有咩方法可以瞓

晚晚飲兩杯whiskey 就可以瞓到3個鐘
正常咁攤上床就要預咗通頂

四肢放鬆 打死都唔張大隻眼 呼吸平和啲 唔好碌嚟碌去

呢個方法唔錯
不過自己飲好悶

慣咗飲悶酒，通常係聽住歌飲

我已前鍾意幾條麻甩佬飲whisky傾心事
人愈大愈多制肘

可以呀 你都借我攬下
就係見一樣先想搵你傾計
我都唔知自己幾時復原 但知道唔應該再同佢一齊 知冇好結果 好怕自己唔敢再咁付出咁愛另一個人

你係絲咪好 失戀即刻大把仔補上
聽你講聽你怨
失戀大半年都未放得開 身邊都無人願意聽我講
喊得出都還好
而家感情麻木到喊都喊唔出

而家係間中同我哥飲，不過9成時間都會自己係房飲，始終都係想令到自己瞓到既一個手段嚟，悶唔悶真係冇咩所謂

呢樣真
係女嘅叫個春大把人應
巴打叫春就另一回事

我冇人陪 唔敢做呢d

真係好撚唔公平
分手重要比條女唱我係賤人 渣男
啲人乜都唔知就信哂條女
唉

一個禮拜前被分手
好辛苦，我只可以不停喺屋企人同事面前扮無嘢，要笑
我連喊都唔敢喊

好多同路人陪住我地 唔會咁易升仙既 我諗

唔想增磅呀 太肥唔好睇

我本身拍拖拍到肥左 所以瘦番對我自己黎講係好事 但絲打你本身瘦就好危

所以巴打們要自救
呢度講就講港女乜乜柒柒
當有港女開post搵人傾就衝哂入去

可唔可以比你tg我
我地一齊振作

你估真係咁多仔圍住女仔咩
拍拖個陣一早冇哂異性係身邊啦

睇怕你依家都食唔到正餐
食下朱古力只係唔會瘦得太緊要
男人都唔鍾意太瘦，有對肉開心啲
anyway你自己揀囉

做咩要扮野 我會直接講

我一日至少食一餐嫁
因為番工點都要同同事食

哈
你試下放tg係到
睇下add你嘅有幾多仔有幾多女
打個賭如何？

有飯腳咪好
係入夜難攪啲

唔了 唔想亂咁識人

我反而覺得係朝早一起身個下最難頂

唔想佢哋擔心之餘亦無力去解釋

如果對方係一個自私自利嘅人，就算你做到幾好，佢只會識得單方面接收你對佢嘅好，而覺得理所當然，甚至會雞蛋裡挑骨頭 同埋未必會對返你好！其實你最錯就係將感情放錯喺佢度！
時間可以沖淡一切！
自私嘅人搵返同類啦

呢度簡直係all in style 同路人集中營

一路睇巴絲啲故事
一路覺得心酸

都唔知係我地蠢定係欠左對方
係咪世界本是如此

咁我都明既 每解釋一次就覺得個心痛一次

我覺得係個世界太多自私既人
不過呢到真係好多all in巴絲

我個ex就係咁
佢愛自己多過愛我好多好多好多

廿中啦大概 本身想三十前結 早少少生b嘛
呢家冇啦 咩都冇哂 得我自己一個係原地
人地一早就走左
唉

我ex係直情講明 佢係自私
叫我接受到就繼續 接受唔到就算

我都係all in style
所以分手真係好痛
我諗佢依家無咗我煩住佢應該好開心

岩呀 其實我有手賤搵番佢
點知佢完全唔理我
感覺自己狗都不如
不過多謝佢咁絕咁仆街
我先再有藉口唔放低

岩呀 其實我有手賤搵番佢
點知佢完全唔理我
感覺自己狗都不如
不過多謝佢咁絕咁仆街
我先再冇藉口唔放低

佢已經block晒所有我可以搵到佢嘅方法
想手賤都唔得

佢應你先慘 假希望比絕望可怕

好同意，拖住你，好可怕

真心愛人 無非想他有人可登對

我做唔到既，留俾下一位！

咁仆街 有冇咁憎你呀

咁又係 但冇諗過佢絕成咁 真係賤男

巴打真係心胸開闊

啱呀 做吓呢啲嘢
用自己魅力吸引mr right番嚟
唔係一味改改改就就就嘅

算啦，冷靜D諗，萬一你地真係結左婚，有埋下一代，到時佢嗌離婚咪仲撚大獲
不過我都明係需要時間沖淡，快D放低，搵個真正珍惜你既人啦

衰D講句 雖然唔知你想唔想聽
當一方全情投入, 刻意去討好迎合甚至奉承
其實係助長左對方o既壓迫行為, 慢慢形成不平衡o既相處模式
所以有D人次次都係「仆街磁石」
至於分開左之後你前度開唔開心, 就睇下佢識唔識反省同檢討
佢現階段都唔識的話, 你同得返佢一齊都哂氣啦
佢只會覺得你唔識平衡同埋逼到佢抖唔到氣

脷伸: all in 同被 all inj都做個, all in 落貓咪仲好

同意
結婚仲想生B就要諗多層
你想唔想呢個人做你個仔/女 o既爸爸? 佢做唔做得好
生仔要考牌架

我明，我真係明
所以我唔再奢望可以同返佢一齊了
我明白就算同返佢一齊都唔會幸福

樓主呢段時間要比身體知道你自己似番個人阿
刷牙沖涼洗頭食飯呢啲個人衛生野要日日做
有時灰起上黎唔想郁我明
每完成一件小事都讚自己做得好
搵多啲野 就算系無聊野黎做都好
唔好比自己停落黎太耐
漸漸就會搵到自己
加油

接受自己係一個傷心人
呢度有好多同道人
治療然後放下

多謝你巴打

其實講清楚然後BLOCK哂所有聯絡方法唔好咩 我自己都係咁解決一段關係
你拖住拖住個女嘅都冇意思啦 唔通欲斷難斷可以改變問題咩?

反而咁樣先可以習慣一個人去華麗冒險 或者先試下行山先

究竟佢咩人黎呢啲都講得出口
佢啲前度都好就佢？定抑或佢以前就得人多，變到心理唔平衡（但呢個唔係藉口）

我搵緊一段下半身的交往，而我希望對像係你

同路人, 共勉之

咁佢又唔係俾帽我帶，

前前度就真係好仆街，但我覺得佢生同死都同我冇關

我估對方覺得自己仲有好多揮霍o既本錢

放心呢度大把狗公

仲要當初同你講到明 你對佢好 佢先會對你好，即係話佢對我唔係發自真心，係主要我對佢付出了先 佢先回報返我好，過了一段時間 就變成你講嘅咁。

不如話 大家係相愛的話 點解唔可以一齊好好發展一段愛情到老

係都要做啲嘢傷害一個all in 嘅笨蛋嘅心

諗住聽日冇人約就去做下gym

唔結啦 所以佢講分手 我都同意左
覺得同佢冇將來

我明呀 所以唔會再一味去就人

我個果都係

個人衛生有做齊 食飯都有一日至少一餐
所以身體應該都冇乜野

明白

行山就一定要搵人陪
因為知自己咩事 太廢又路痴

佢以前成日帶綠帽 佢係做付出果個
所以我都覺得佢心理唔太平衡

你陪我傾下 等我快d復原

1. 難預到係真，同埋珍惜唔代表有結果
2. 學下習慣獨立好過
3. 做下運動
4. 其實慣左獨立係人生必經，命裹有時終須有

PS：大左就會明，好多野整定，老豆老母/出身/樣/身材，感情幸福呢D野無得勉強去追求
呢D野努力左都未必有結果
大大下你會去將D努力放係有結果回報既野上面
光陰以箭呀

無論你求財，求學問，求乜都好
求姻綠就真係無謂浪費時間，太多因素啦，努力左就算
特別係香港呢個地方。

希望呢到既人都搵到真愛

想問下大家
係咪都係啲會討人歡喜嘅人
希望人地開心
自己都會開心啲

我呢家求事業順利 求個人開開心心就夠
感情既野唔敢諗

不過都想同大家講
唔係個個女仔都身邊好多狗公
因為自己唔係收慣兵 其實好多時都會直接reject/ 完全唔回應
所以係吸唔到
特別係對之前段感情好認真 根本冇同其他男人有咩接觸 生活圈都係女人 仲要佢地都拍哂拖咁濟

同埋我呢個年紀 都好似少左好多桃花
平時生活亦識唔太到男仔
所以身邊冇男仔陪都好正常

我係 成日好想大家都開開心心

之前成個世界都係佢咁劑
而家分開左好唔慣
尤其假期

我呢家放假真係想死 我好撚辛苦

係 返工都話可以做野分散一下 唉

又冇人陪

我個ex話暫時分開真係唔知想點

有咩嗜好?會唔會睇輕小說，動漫?

唔好信呀 佢留後路比自己
比假希望你

我睇動漫呀

理智同我咁講 但我阻唔倒我自己 好想有希望

睇樣嫁姐
靚自然多人撩
好平常

有D 人鍾意比人FLIRT 有D 又未必鍾意
都係睇人

咁不如老老實實講清楚？

從你談吐又唔覺你好大個
你有冇集中力可以睇書?
睇人地o既故仔分下心都好

讀書 /工作 /搵錢

實際D

我未拍拖前做足 31 日

宜家 拍返都係放一兩日算
散就散唔在乎啦。。。又唔係細路仔 唔想再浪費時間
何況自己窮到根本 返足 24小時一年 我諗都係窮到甩褲

但好想佢番番我身邊

都係既 女人成日用左感性一面去諗野
雖然理智過比自己知係冇可能
我明的 人總係想拎個一絲絲希望黎ff

拍得拖，都會希望喜歡嘅人開心，對方開心自己都會滿足。但同時都唔可以無咗自己⋯都會希望雙方喺段關係入面係開心！如果失去平衡得太緊要，或者段關係開始唔健康，同時感覺到補救唔到、開始有裂縫嘅話，我會比較理性，選擇離場。雖然事後會唔開心，但有時分開對大家都係好事黎。

我諗我係普通女仔 所以冇乜人撩掛
後生個陣就多
因為我唔係幾識flirt人 所以都好懶flirt

有時都會唸係咪想身邊人開心係傻仔
對另一半妥協係咪錯
我記得離開個陣
我問佢 如果我有啲野你想我改嘅話 會係乜
（係呀 雖然我冇求佢，但仲問啲咁懦弱嘅問題）
佢同我講：對自己好啲

咁其實我又真係唔係好大個既
我唔鐘意睇書 一睇就眼訓

佢仲要喊住同我講 我話分手佢又話唔知 好似仲有希望咁

其實唔愛之後既都係廢話
所以巴打唔洗咁介懷

呢啲人好難定落黎

但我發覺男人好快movn on嫁炸
聽日見到個大波妹 就唔記得左同你講過乜

岩呀 佢仲成日話自己係荀盤 好撚自大

咁你真係要諗下啦 係咪重要曬時間係度諗埋D 無謂野OR MOVE THE FUCK ON

我都多FRD 30 歲 重發緊公主夢
希望你都唔會係咁啦，因為 30歲重發，老實講我SO FAR 無見過身邊D女 30重會有機會嫁得好，十居其九都係求其就手就算

另外
如果你財政獨立唔到

得兩條路
1. 快D執靚D 嫁 （樣加身材）
2. 不停咁降低要求

以上都唔做都可以
人有夢想可能唔係壞事 繼續發公主夢
祝好運

咁佢啲前度同你，應該係超級唔同類型嘅人黎喎

咁咪好
有方法唔會失眠
我知你會咩都冇動力, 不過都要迫一迫自己做D以前唔會做o既事

咩外在因素令佢覺得係荀盤？年紀？樣？

放長雙眼, 煙花再靚都好, 總有日燒完
凡事太盡, 緣份誓[必早盡

真係咩，好心痛

點為之公主夢？

係呀 但遇到好女仔 佢又唔珍惜

呢家諗住得閒就逼自己做下gym

話自己高大靚仔個d

係真嫁
不過我呢排比朋友教左玩下紫微斗數
見到我ex條命好似注定一人咁
又會覺得佢好可憐 雖然唔知係咪真

我都想知 哈哈

咁你試下繼續纏住佢咪知係咪真

我覺得失戀果時，最好去海邊搵張沙灘櫈坐低，一路聽海浪聲，一路睇銀魂

cinderella syndrome
成日以為自己係灰姑娘, 會有王子黎埋單
其實自己係灰姑娘個繼母

有啲人好犯賤，遇到啲人對佢若即若離、忽冷忽熱咁，佢個心就會囉囉攣，就愈想得到更多，但其實佢又捉唔住 呢啲反而引到佢付出更多！
其實佢玩緊自己

佢完全唔理我

咁誇張

咁我又冇咁諗喎 我係諗以後都唔會遇到

集港女最優質條件於一身

1. 唔返工
2. 唔煮飯
3. 要人氹
4. 買名牌
5. 食好西

要求你有車有樓，高大靚仔後生 180 / 30 CM 係基本條件
D女就 32 AA 4眼 男唔似男 女唔似女咁
星期六日就圍埋HI港女TEA 討論D男人幾咁無用
身邊嫁唔出果D 十個十一個都係咁

笑而不語

不過有D 有家底，所以我公司老母都無講錯
嫁出去慘過做女，唔撚嫁好過， 唔嫁又有樓有車
講真都吹佢唔漲既，大把港女有咁既本錢 獨女嘛

係呀 捉唔到佢咪屎忽痕想捉囉
睇下佢捉撚到幾多歲

女仔 基本上 主動少少都唔駛驚冇人要啦
抖番一年半載先

呢D極品黎
唔係咁多人識欣賞

有啲結咗婚都會數男人 或者無啦啦做到好似人生教練咁添 睇個人性格啦！
不過港男港女有內涵、家底、學歷、事業嘅話，真係無必要屈就嘅！

老實講 女仔個樣唔係差
好人好姐 點會 30歲都嫁唔出 拖又無拍幾多次

有D 有時傾兩句，做朋友都怕左佢 都唔知想點
連作為佢地D 男性朋友 又話要咁又要點，出街又老馮找數
成日開哂口叫人埋單。。。大佬你咁大個人醜唔醜
搵得少想慳就唔好出街
一齊成堆出街 都可以無啦啦叫男仔找數，唔知以為我集體叫雞
出多幾次都驚，原來熟左要找數
無野下化？

所以我宜家好怕 25以上又嫁唔出D女仔 ，十個著緊七八個都極品咁。。。
除非係拍長拖中左伏果D 乖乖女
唔係邊有咁多成日都人地PLAYBOY 這個那個 （永遠都係男方有問題，跟住人地男方過兩年結婚生仔，D女重食緊港女TEA PO IG）
其實HK 男仔算係咁啦，你話高大靚仔就真係無嫁啦
孝順肯涯，大把，係迎合唔到個巿場姐

可能果D係鬧下個衰佬 既情趣既

有時係講真定講笑，聽得出，有D女講D說話真係好難聽
同埋 30 歲嫁唔出 ，求其揀個有樓嫁
根本唔係鍾意人
蝦到個老公做人無哂尊嚴咁都好恐佈

不過揀得果D 都心照 真係無得揀至揀

睇頭個段以為自己開post
我同樓主情況都有d似
而家勁唔慣 日日迫自己搵d野做下 唔好淨係攤屍
但好難呀

廿中仲好後生啦，我第一段拍左8年半三十歲先黎分手仲要因為識左個3個月既第三者，到第二段5年半又話性格不合被分手，但我仲未放棄搵下一個，你都要加油啊，首先要做番自己，學識愛自己。

男性朋友話如果你連自己都唔愛，喺男生眼中只會係一個無趣既女人，我都而家比自己慢慢企番身，你都要加油！

咁你搵到個好女仔做女朋友未呀？
我相信重有唔少好男仔/好女仔，但要睇際遇，睇下會唔會遇到，重要大家都鐘意大家喎！
圈子細/同性朋友多，都係一個問題

為佢改既改 做既做 忍既忍 希望可以將我呢一世人既溫柔同耐性用係佢身上 <--其實做返自己 舒舒服服自然相處咪仲好
得閒你寸下我 我寸下你 keep住之間嘅火花
如果改到變哂 根本唔係最初吸引佢嗰個你 做到咁委屈 人地只會更唔珍惜

圈子細 一定有得解決
好多自身問題一定要做好左先埋怨個社會

真心唔好學D 30歲公主啦
真係好心好氣先咁講

現任唔算叫好好，又唔算好差
但我已經無心機拍拖
有心機拍拖既年期已經過左

自問識親嘅，好多都唔係公主
其實王子病嘅人都唔少

絲打幾多歲

分享下點王子法
我都想增廣見閒一下

我都係咁唸 分手都hurt
但更hurt係成個生活圈子斷哂
我而家都愁緊點識多d朋友

都唔係既 要生活圈子識到先得

好羨慕你訓得好
我都係一早起身個野想死

你留個tg 都大把人add 你
真係睇你做唔做架姐

我都係勁唔慣
我逼自己出街 講野 睇戲 睇劇
睇下搞笑野 比自己笑下啦

我果時類似你咁
但失埋業添啦

一個中在家仲難過

宜家冇事啦

Omg 絲打你段段感情都好長
拍咁長跌底一定勁痛
多謝你仲會咁positive 去諗野
呢到好需要你既正能量

對的 所以受到今次教訓
唔會再屈就自己

好後生其實 做緊野 不是中學雞

暫時未放低哂 唔想害人

真 反正屈屈埋埋 對方都未必欣賞

因為我以前拍拖係唔會就哂人 會有番自己性格
但同佢地最後都分手 所以今次先想試下就哂人會點
點知 食左屎

如果好彩有下次
我一定做番自己算數
唔會下下都就 太蠢了
一唸起無人欣賞 好灰

有時 有另一感情就好快d 康復

利申 : 水泡咪搞

行下家樂徑跟住其他人行都得嘅

家樂徑
青衣回歸徑如何？
上嘉頓山影下相啦
仲可以去美荷樓食個tea

如果有絲打同我一樣 歡迎搵我傾 大家出黎陪下大家都得
大佬，不如直接啲啦

唉 我都好想問有無因果
慢慢企緊起身
但日日都諗點解人地可以咁幸福

可能你下個好快就結婚

有時all in 都未必係預期
愈來愈委身就泥足身陷

猜猜尋 -- 陳奕迅
遊戲就算輸了亦有限 難過像過山車哪麼辦
前程不管可否錦繡 加燦爛
認真地玩 全心去玩 更好玩
遊戲若有輸也就有贏 除了力氣當然也講命
明明當初貪玩 怎麼想博命
何必面青 何必太驚 快聽聽 ＊
別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨
猜猜情尋 雖不如人
不影響你笑臉迎人
沒有說過你要戰勝 留下歡樂便無憾
猜猜情尋 猜猜情尋
玩輸可以勝過別人 多一餐好教訓＊
前進後退不過是個夢 搖過蕩過不失個好夢
前程不管可否錦繡 都有用
目標落空 才可有空 放輕鬆

咁就咪浪費青春啦
西鐵重要只係差幾個站已經好好啦
不過老老柒柒，係咪已經好夜之類先？

我就係今次呢段下下都遷就，就到冇晒自己，佢唔鐘意我有朋友呢5年多幾乎零社交，然後對方因一d雞毛蒜皮既事話覺得我唔愛佢

例如買生日禮物比佢送無人機但我唔識邊型號啱佢叫佢不如佢揀我出錢，果陣都冇野而家分手就話覺得自己買禮物比自己咁

好似樓上有人講佢唔鐘意你呼吸都有罪，仲要分唔夠兩星期問我搬屋搬成點，有咩要幫手出聲當朋友關心下，令我更火大，同自己講要好好愛自己做自己，下一個係真心鐘意你自己本質而唔係要做對方要求既樣子

絲打我覺得你都應該出去街下走下唔好屈係屋企，一係屋企就會亂諗野，唔好成日上黎因爲呢到太多負能量，負負係唔會得正。

只有時間可以沖淡一切，盡量唔好一個人係屋企亂諗野。我都好難捱但都要捱！加油！

傻孩子
何必如此
你係佢女友之前, 你首先都係一個人
當別人不懂欣賞你的付出時, 請捨回自尊, 請回來愛自己
分手可以, 要這樣無尊嚴相愛, 不可

第一段真係好痛好痛，試過想自殺，
而家第二段我以為自己又會係咁，
但我分手第二日不停搵朋友出黎食飯飲野
盡量唔比自己喺屋但亂諗野，就好好多

同自己講係值得有更好，
比2-3個月去做番自己，
然後先開始識多d人總會遇上
為自己set好目標之後個心會定好多架
好快會捱過去

我理解
1個鐘呀！！如果日日都係咁會好攰嘅

咁就乖乖地放手啦
打緊呢個回覆嘅時候聽歌啱啱播到富士山下
係天意呀！！

大家傾下ok呀

咁仲有好多野值得開心

辛苦都算
飲醉左唔知自己做過乜
又醜
依家鐘意係屋企飲

絲打可以隨時加我傾傾

我係咁，其實明明感覺倒對方唔開心，亦好愛好重視對方，但硬係冇意識咁唔做事，我都解釋唔倒點解，只可以話飛我係岩..
我諗類似於 你知道要執房，但你寧願睇垃圾tvb，好似拖延症咁，往往事後先意識到而後悔。

以前根本唔覺得有問題，中間佢亦冇認真同我講過尼個問題，到講果日已經要分手，
我會諗如果當初佢真係有好認真同我傾過的話，老實講可能結果都係一樣，唔痛過唔怕/識死，我事後諗左好多，點樣更關心另一半，儀式感對女仔好重要，陪伴，各種各樣我要改既事。

其實真係痛過先知錯，只係一邊痛既時候往往代表有另一邊已經返唔倒轉頭，只能希望下次更好，我會永遠愛佢，回憶入面既佢。

同為失戀人
真係唔掂，搵我傾，幫你打氣

有一日會到你乘涼
會有大樹庇蔭你
只是他們都未到那階段

四圍行下睇下就夠 再唔係行下art basel個啲

比你tg我 岩岩都散左

認真 留你tg 我加你
利申用緊電話 非派膠

時間或許係良藥 前提係分咗手之後冇朋友做
如果仲要做返frd 注定無限輪迴
分手大半年一直放唔低 但因為對方當咗我係知己
keep住contact仲要喺佢面前扮到冇事 真係辛苦自己

男朋友你可唔可以返嚟
有無人可以鬧醒我

時間耐只係令你慢慢接受, 繼而調整自己感受
唔會令發生過o既事變成無發生
放唔低都係心內深處挖個窿埋左佢
一直係生命裡面撓讓, 呢種念念不忘未必有迴響

你覺得你會被鬧得醒嗎?
如果得你身邊朋友應該做左

已經比以前既我叻
黎緊讚多啲自己阿 加油

可惜唔係咁易搵到個岩傾

咁熱真係不了

今日又淨係瞓咗4個鐘 好想瞓覺吖

我都唔知
不過好似係有
我都想幸福

唔好哂自己時間啦 長痛不如短痛

唔會啦 咁易結咩 仲要係香港地

呢個想搵個膊頭挨下都冇

我有出下去呀
反而我琴日上完黎呻
個人冇咁負左

下晝出來維園
大把仔仔，你想點挨都得

絲打你一定要活得更好
你既勵志故事我會擺係心
絲打呢家已經搵到下一個？
其實我已經放低得7788
只係想冇左心靈寄託咁
有時想搵個膊頭挨下都冇

我都想搵新圈子 有咩方法？

好呀

我係本身唔鐘意飲
絲打一個飲悶酒唔會更辛苦咩

我放低得7788
但個心靈冇左寄託
起身唔知為咩
冇左起身既動力

你要記住佢只係你人生中一個過客
唔好再為左一個唔愛你既人可惜 喊 傷心
佢真係don’t give a shit
去學d自己想學既野 等情緒有寄託

慢慢咁搵返自己，愛上返自己
再識多d唔同既人，建立返屬於自己既生活

好快你就會發現 原來佢都唔係咁好
跟住先會開始覺得佢所作所為仆街，
你就會慢慢放低

利申：經歷中

我同你一樣
Tg好冇？

你比你tg我

冇keep contact 啦
佢唔撚理我

我都覺得自己今次好叻
又會執屋 唔講以為我完全冇野

我今日叻左 8點先起身
絲打幾點

係咪2點？我都有朋友去
我都想出一分力

其實我完全明呀
所以我掛住既唔係佢
我掛住有人陪既感覺

好呀 比你tg我

7

要

係
帶定防曬同埋通爽衣物

習慣孤獨

每一次經歷都係學習
你要變得更好 等佢後悔同你分手既決定
絲打加油

我都分左手，好想skip左呢一年佢，其實好後悔，同好掛住。
利申，我係迫佢講分手果個人

又係情緒病
口講得出自己有情緒病的人多數自私
叫人付出就哂佢
香港地咁的環境
邊個冇情緒病先得架

好痛苦 我明白

不過冇人同我去

適應緊 好彩我適應力都ok

我會呀 呢家人又瘦左 皮膚好左
著衫都好睇番
因為拍拖個陣肥左好多

我有好多唔同group都要人
不過今次同同事去

點解要逼人講分手

岩呀屌 佢有病要我就哂佢囉
到我有日唔開心 佢就話9我 唔識處理自己情緒
我嬲撚到

有冇同居？

我覺得我同你既出發點唔同
因為我唔會太掛住佢 可能我真係心淡得好緊要
亦唔會想一齊番 因為知道冇將來
你話我對佢呢個人有冇咩大感覺
而家諗 好似冇乜
什至有時會覺得陌生 因為最後段日子佢冷暴力得我太嚴重

然後係起身個刻難受
因為唔知搵邊個/ 隔離少左個人
我係適應緊呢方面

你要加油 諗佢既仆街野會令你清醒d 信我
因為我睇精神學家既片係咁講

我圈子好細

有呀 一齊個陣
真係唔好同居 分手好似撕開左個人一半咁

因為你係搬去嗰個嘛

冇錯 以後都唔會

好想擴闊社交圈子

做下義工囉

一句冇feel就收我皮喇

有諗過呀 唔知做邊類好
有冇介紹

完了吧～如無意外～

今日街站義工
唔洗曬

我仲諗緊同女朋友同居睇下大家夾唔夾到

但同時又好驚一同居，所有既缺點會浮曬出黎是但一個頂唔順

始終有一日都會睇到
同人相處都依然自我唔係為兩個人生活去想就算吧啦

係做咩嫁

唔好呀清 後悔一生呀
同居會令感情極速衰老
同埋淡得好快

好辛苦 估唔到依啲事會發生係我身上

你地一齊咗先耐先同居？

係發生咩事？
咁撚驚既 人間蒸發

幾個月

冷暴力係咪講緊情緒勒索？

大學住hall好似同居咁 好驚開sem先最痛

加油啦 大家都係同路人
我戒指都買埋 可惜沒結果
搵多啲朋友傾下 特別係夜晚
一個人靜落黎果陣 容易亂諗野

我都唔知 佢最後一句就求我等多佢兩日 話唔會俾我白白咁等咩都無..依家已經兩個星期lu 成個人消失咗

我過左差唔多 8年有時都仲會諗起佢
中間一直有人追，又有試過拍拖
都係揾唔返咁愛人嘅感覺
好似唔識再愛人咁
只可以靠工作，朋友，或 upgrade下自己過下時間
我未灰心，亦唔擔心，做好自己，愛自己多d啦

兩樣野來

但我又覺得要同居先可以睇清大家係咪適合將來一齊生活

平時去旅行，講真頂盡10日8日，就算一齊左幾耐，去過幾多次都係唔夠

人會變

擔擔抬抬
派下傳單

你地果陣因咩事分手？可以掛住佢咗多年

老土野就係時間會令你習慣冇左另一半，不過唔會話唔記得。同埋會唔會放底係睇你想唔想

因為你未有新既回憶咪日日諗住舊
出去行下啦

係同一個空間 扮見唔到對方 唔同對方講野 完全唔撚理任何野 唔會msg 咩都唔會

都唔奇, 胭脂扣裡面如花記十二少記幾十年都係啦,
你All in時, 對方應承你All in, 但最後縮, 一腳伸開你

大學生活唔係好精彩咩

巴打好有愛 戒指都買埋
唔知有冇人會為我買

佢咁得人驚既 正常一個人點會咁

因為你個心凍左 唔會再熱番
我都係咁 本身已經好難鐘意人

一齊左幾耐？

變哂了

拍拖4年想俾個名份佢 可惜都係分開
加油啦 總有人會願意為你做所有野
前題要識一個好男仔先 !

唔同居係明智既決定
我已經習慣左少少了

我想教下小朋友

6年感情係因咩分開？

放低好多了 剩低既交比時間

當你真的過度到彼岸時
也要助人度過彼岸

巴打係個好男仔 第時一定會遇番個好女仔

咁拍左3年都可以同居既
但準備接受好多野會唔同哂
例如男人想要既「空間」少左

我會啦

唔會啦 一個人有一個人既快樂！
我想有一個可以分享既人
唔一定要係女朋友

教小朋友

但唔可以否認距離真係好恐怖既一樣野。
信任好強，但成日見唔到大家既陌生感先係最致命既武器

你都要加油呀。個世界咁大，大把好男仔，應該話大把同你夾既好男仔，到時緣份黎到擋都擋唔到

我將個重心放曬去佢到，每日就係等佢黎搵我

都岩呀 有時人真係只求一個可以互相分享既人

即係做功課個d

學校功輔班
100一個鐘

不過我有朋友同居都同得好好 佢地成日糖痴豆咁 所以真係人夾人 巴打可能同女朋友好夾都唔定

岩呀我諗個世界點都有一個男仔係同我夾既 只係佢當失路未出現姐

咁樣唔健康呀

邊到可以報名 咁正有錢收

你真唔真，無工開咩
暑假先來報

而家米出曬事 佢一離場個天好似跌落黎咁

難得會將自己醜o既一面攤出黎
要成長呀

仆過街，知痛，下次處理得更好

咁其實對你ex對你自己已經係最好既交代

加油呀

我有番全職 係星期六日放假得閒

有冇同學傾下計

扑都厭晒

8年 唔好啊 我會死

我係紅巴... 雖則係有顆少女心..
會
但起碼唔會話完全無酒精

更加無，唔洗諗
九月再諗

自己一個睇下劇都好開心

唔諗住啦咁

搵到嘢投放就好
過海了

巴打有冇著白衫

有
著得爽小小
係站頭都開始逼

我岩岩煲完兩套了

我都係被分手左2個星期咋
只係比目標自己用2-3個月recover
搵屋搬、轉工、搵番自己興趣
（我ex係好強控制慾同埋唔比我識朋友）

唔接觸唔見倒反而恢復得快，
而家都上緊街！
搵下朋友傾下就覺得呢個世界仲有好多人關心自己，愛自己好緊要！你都要活得更好啊！

4月分左手，不過一個月好似無曬事咁
係唔知幾時爆鑊金出黎

小心

有冇咩野介紹黎煲

點解佢控制慾咁勁都會飛左你
明明係緊張先會管 真係好奇怪
你呢家同緊佢住？

起碼呢刻冇野都幾好

可能係追緊第2 個關係掛
我希望唔會爆鑊金啦

咁快 果然男人move on節奏快好多

佢戴我綠帽 之後借錢又唔還
又去返澳洲到做免費雞
呢d 人仲有咩好留戀

好驚開學見佢拖新女

她的私生活、金秘書為何那樣，Netflix 好多

有時我會諗，自己重唔開心緊，但對方會唔會已經重新出發，好開心咁識緊新女仔

我同你一樣，又係6年幾，早兩星期佢同我講分手，話淡左，依家做咩都冇咩動力，我都係為左佢儲錢結婚，買樓買車。
依家過左半個月，我都係未放得低

快啲識過個啦

你係邊到識新女 求指點
我都想識過個

咁你要預左有呢一日

我睇哂呢2套

無，叫人介紹

會 因為我知我ex已經好開心咁識緊其他女
我知左之後個人鬆哂
呢家我都要重新出發識新仔

你巴定絲呀
明知人地有新既就放開啦

可唔可以介紹男仔比我

對方食洋腸食得咁高興仲有咩好講
咁鍾意中出咪中出到夠
不過個陣拉拉扯扯賴三賴四攪到失眠胃痛入醫院就唔抵姐

介紹自己得唔得

巴打絲打
大家要振作呀
呢幾日同大家傾計 令我放開左好多
希望大家都有足夠正能量企番起身
我知道我ex已經唔記得左我
努力咁媾緊女
所以我都放開了
希望識到更好既下一個

好呀 我接受任何識人既機會

有無tg 呀

我以為有情緒問題既佢
冇左我既陪伴會好辛苦
我呢段日子都好擔心佢
但原來發覺我對佢根本係冇意義
訓醒已經唔記得左我
我所付出既對佢黎講 可能連屎都不如
睇到佢原來同我分手當日已經媾緊其他女
我真係唔知自己係咩
一個人同你講得分手
唔好以為佢會諗起你 會唔捨得你
根本唔會
因為佢已經唔愛你先會講得出口分手
條路仲有好長
不過將d氣留比下一個

金秘書係唔係好正？

然後又俾仆街呃蝦條！

絲
冇唔放開 一早已經block晒佢所有野
係個女仔特登俾我睇佢地依家啲野

無啦 工作地方全部女人
生活圈子又細 預左做老姑婆

你要咁諗：其實佢呃唔呃蝦條關你咩事

反而係鬆哂？
咁睇黎你睇開咗唔少！好事黎
我會繼續識朋友，但未必會咁快想拍拖住

點解你會知佢溝緊女？
我都想知我ex係咪

係咁睇ig

你突破了盲腸

分手後最辛苦係定期loop返分手當日既情況

我ex都係中意冷暴力，最耐差唔多一個月
唔係不讀不回就係block你
唔似其他野一下受傷
冷暴力就好似一把刀不停插你再拔出黎再插落去不停loop
你每一次期待佢會覆你就每一次都失望

你只要諗到咩都唔關你事，
過得好又唔會分錢比你，
過得唔好只會搵自己麻煩，
就算佢情傷辭工，為情自殺又好，
只能做既係尊重佢既決定

呢個真係無，反而第一個傷好耐

分手四個月 仲傷緊
由大學到畢業 大家份工都唔錯
以為見到曙光
點知

我鐘諗男主 金秘書超索

祝佢比人帽

你當佢執你舊鞋著 個心會舒服d

因為有呢d傷害先會識得醒

共同朋友

Loop黎都係傷害自己

同你好似

我最近unfollow哂佢啲嘢了
咩都睇唔到

無錯，諗到鬼佬都執我二灘真係

快啲搵過個啦

因為佢覺得我冇好似佢一樣咁著緊佢，
覺得我唔愛佢

同埋佢好難認同人，好多野都唔鐘意，
唔鐘意我屋企人，唔鐘意我養左十幾年既貓，
唔鐘意我d朋友⋯

咁樣我覺得分手都係件好事，
我自己遷就佢已經冇晒底線就得好痛苦

有拍拖又點？對佢太好又點？好地地出完街果晚無啦啦比條女勁冷淡咁對我，whatsapp d emoji無哂，平時每句都有個，明明冇做錯過啲咩野，第二日出街個樣悶悶不樂咁講咩都開心唔起黎，又唔肯講咩事，好似得罪咗佢咁，咁叫我點行落去

未有心機搵第個住
你同佢一齊幾多年

說好了，唔好轉頭瞓唔著又心思思

我都係岩岩分左手
唔介意傾下計嘅就tg我啦

但凡到大時大節 或者週年紀念
點算

哈哈哈，我訂緊隻辛苦牛

或有一天 當你大了 城府 開始深了
年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了

是 所有熱情 會乾掉 一發現已經 成熟了

樓主留個tg傾下？
我都岩岩失戀
個心好空
想搵人傾下計

有冇個男人曾經好愛你 快啲搵返佢 佢仲等緊你

咁真係分左開心好多
痴線咁大個人仲小學雞咁
叫佢番鄉下執牛屎

就人地就到冇左自己真係好唔健康
就唔到一世
不過我今日都清醒番 叮一聲個人醒哂
解開左個心結 岩岩唔小心訓到手都痺埋

唔好行落去不就行了嗎

週年紀念關我撚事
大時大節就搵朋友囉 一係屋企人
咪又係咁過

竟然 我想訂個朴書俊zi

乾掉了

你可以留個tg比我呀
不過我已經放開了
所以都冇咩要再呻

因為岩岩散果排好頹，直到有一日入返gym房，發覺可以發洩到同暫時唔記得果種痛

返左工成年放底曬個身形 果陣係咁努力就係為左大家將來

痴線女人
Exchange TG?

恭喜晒! 可以放開到咪好
放開唔到就死路一條

冇人等緊我
我拍拖會清哂其他男人
冇留過後路比自己
因為之前以後佢係我最後一個

我都要keep fit練番個s型
巴打咁咪勁fit

好呀喂 比你tg我
有冇睇product x 101

岩呀 真係醒哂 煥然一新咁

6年
我都明真係會無心機既
享受下單身既日子

你點樣可以完全放低?
我都想學下你

車俊昊！ 睇左一集咋...
我幾年前睇過類似的

我個方法唔知岩唔岩
但我係睇心理學教既

失戀會令我地大腦某種令我地開心既分泌下降
而一種我地整親 跌親個陣會出現既分泌會上升
個種分泌會令身體覺得好痛好痛
大概就係令你心痛既分泌

唔好沉醉係佢既好當中
因為你會永遠釋懷唔到
大腦會依靠左佢 好似心靈寄託咁

嘗試諗下佢既唔好 最壞既地方
你地分手到底因為咩
既然唔夾點解要繼續？

同埋知道真相
例如佢已經放低左自己
佢已經媾緊第個/同左第個一齊

比三個月時間自己
因為大腦要時間復原
當然可以比三個月更快復原
因為人人唔同
唔洗話逼自己去邊
逼自己做乜
順其自然 但重點係同多d人講下呻下
呢到好多巴絲都同路人
總有一個人既故事/說話開解到你

就好似樓上有個絲打分享左8年分手既故事
但佢都企得番起身

未放低 但醒曬 覺得自己之前嘅挽留好on9 但醒咗係開心嘅

睇下韓劇 感受下oppa既愛

好長 但係我睇晒
其實所有野我都明
但係我覺得自己錯
我已經周圍去啲心事POST講
我都想可以抽離到
比人當左怪人我就快連同人溝通都唔識

拍左幾耐 散左幾耐

4年 散左2個月10日
4年黎除左本身4個朋友 <全男
冇其他人女仔傾過計
好似你咁 舊果啲唔會再聯絡 又唔會去識人
而家努力識緊朋友 想呻都搵唔到人

嗰d假嫁睇得多先仲傷心

連登有愛放心

聽過人講，忘記一個人所用嘅時間，相等於拍拖嘅時間。如果拍咗一年，就要用一年嘅時間忘記 你認唔認同？

同樓主一樣 散左差唔多一個月多d
一開始以為自己冇咩野
但佢陪伴左我好多，一直以來自己唔珍惜
對佢耐性越來越少 成日鬧分手
加上有第三者出現 最後先後悔

點解改呢個名嘅
你呢個名XX芝士丸搞到我諗起個ex

其實我係返工時間都係得閒我只係想搵人傾下計
我知果個只係朋友 唔可以好似以前咁 EX會下下秒回我
我都唔敢搵佢再傾努力再搵過可以同我9UP傾一日既人

我都想 寂寞時就算只係搵個陌生人講下都好過冇

會過去的

但係我比人話我煩啊
好驚又黎多一次我真係得閒
以前 我就算返工 食飯 沖涼都會同我EX傾計
而家少左個人 我自己都唔知點樣填啲時間

我反而覺得要檢討
總有啲特質係會導致類似結果會再發生

打下機？

有啊 但係打完機呢
無理由24小時都打機
最近先開始玩番 以前唔俾我玩遊戲的

做運動係一個唔錯嘅方式去發洩，話唔定做運動途中有個意中人

快的幫自己保濕啦

睇下書試下 之前好憎睇書 自從失戀之後發覺d書好有智慧

好慘
所以今次個故事教訓我地唔好停止識朋友

我反而睇完會內心甜甜的

我都有睇啊 但係想同人傾計多啲

呢個絕對唔認同因為我已放低了

你睇埋我下一段先 我唔識同人溝通..

下次唔好了耐性好重要

點解諗起你ex

今日fu左mask

點解 你深山出黎咩
你呢家都同我傾到計

應該點講好 我係好多野講既人
但係我又冇咩其他朋友 我又唔覺自己煩,,
但係人地覺得我煩好苦惱

我都係一樣
拍左兩年好穩定
plan左買樓結婚
去到最後有第三者介入
再俾佢精神折磨兩個月
講左好多好難聽既說話
個心好痛好痛
果陣我唔夠恨心
一直都仲keep chat
去到依加隔左差唔多成年仲未復原到
一靜落嚟就諗起之前

利申：巴

good job 要充滿水潤

辛苦巴打

Same 話厭左淡左 冇禁愛 但自己仲好蠢 好卑微禁去cool煲 冇錯 係復合左 但個心都un住un住 對住唔愛自己嘅人 好想自己可以放一次手

原來禁多同路人 我地要點算啊

yoshiki0831

巴打見到你呢個經歷我都登你心酸
本身自己身邊又係有朋友有類似經歷，未去到談婚論嫁但都係分咗兩年都未放得低
我都覺得好可惜
想同你講嘅係人生係你自己嘅，有個人陪你過固然係好事，但係得翻自己一個果陣都要過得好，要知道緣分嘅野自然有安排，一直回想過去只係傷害緊自己

我喺前少少都有分享過自己嘅經歷，應該冇你嘅咁傷但我都選擇咗勇敢去面對自己嘅情緒然後重新振作，嘗試用樂觀積極嘅態度面對一切，我相信好嘅人同事會由正面嘅心態吸引翻黎，共勉之

可能會係一個解脫

但你都識到女朋友呀！
重要一齊咗成四年喎
煩極有限啦

too long didnt read
btw
the best is yet to come

可惜分左手...
我拍拖剩係搵佢一個
因為佢係我女朋友呀 但係朋友唔係
唔係好識轉換 太關心又唔得 因為係朋友
咁以前女朋友係秒回 就算係一個都可以玩好耐
但係朋友會覺得你煩

而家唔再做傻嘢咪得囉
傻過一次就夠了

你拍拖四年間都可以秒回？
我都做唔到（我前度都一樣）
如果唔介意你煩嘅，都應該做咗你女朋友咖啦
鐘意你先唔會介意你成日搵自己

可能呀 我同ex好多野講
佢又會成日睇完啲野sd埋我一齊討論
但係朋友點會咁做我都係褶埋先
太多野講令到人地覺得煩 我自己都唔好意思
但係我只係佢做我既朋友 係我唔開心既時候開解我
如果有需要幫忙既我一定會出現

發現眼訓打錯好多字

可以呀 我同ex好多野講
佢又會成日睇完啲野sd埋我一齊討論
但係朋友點會咁做我都係褶埋先
太多野講令到人地覺得煩 我自己都唔好意思
但係我只係想佢做我既朋友
因為呢個朋友係我唔開心既時候開解我
如果有需要幫忙既我一定會出現

不斷鬧交 可能係因為對方根本唔適合你

加油，付出太多真係慘過食屎

放手啦 佢已經唔愛你 你地之間已經唔同咗

有冇人可以加tg傾 個心好似空咗一忽咁 好想有人chat

可以加我？5識用tg

我唔想咁易放棄

Long D 自己又冇安全感, 可能chur得佢太勁
依家拍拖唔會再chur人
或者可能都冇再咁愛一個人...

絲打 you are not alone
一齊加油

唔難聽又點會令你要放棄

厭左真係無得幫，靠時間靠新對象

比d時間
你就知冇咁快

絲打介唔介意開個tg gp 圍爐取曖

因為我又係set 佢個名做XX芝士丸

絲打你開？唔識用tg

就算幾憎middle 都好，呢樣永遠都係真理

畢業前運動員黎，本身玩左幾年gym 點知做野果年乜運動都無做就漲左，果陣諗住都搵到生命中果個就無所謂

結果宜家仲fit過之前好多

好可愛呀

真正既朋友係唔會覺得你煩

我覺得期望太大 失望真係會更加大
巴打 加油

今日忙到完全冇時間諗個on9
真係完全放低哂 我覺得自己好西利

做番個有自尊既人啦
卑微只會令仆街更自大

脫已解

啱啱識 但前題我唔係想識女朋友啊
我只係想做朋友 我連想拍拖既諗法都冇
只係朋友真係好少 想搵人傾下計都冇
你都啱 真正既朋友唔會覺得我煩
但係真正熟果班又唔會傾某啲問題

I think so

所以唔會再付出

我覺得有時自己都知咩事
盡左力就夠

我已放低

我要變得更好

放心，隻貓唔會拋棄你

我係突然醒覺

我有諗過 但我驚太多負能量
你地更加行唔番出黎

唔係我黎 放心 個名係我咁岩個日食呢樣野改

掂啦 媾女冇難度

我都好想養貓

如果要諗既 要得既
絲打 你大概都知係點

我都唔想拍拖住 單身好撚爽

個日我都係一時衝動開個post 估唔到推到咁多頁

但係朋友少麻 想搵人傾下計
但係太多野講 比人覺得煩
我已經冇再煩佢啦再努力搵下一個可以比我煩既人

分左手冇耐，喊左幾日已經平復左好多
本身已經覺得價值觀唔太夾，但其實都會唔捨得同掛住

呢到大把巴絲肯同你傾計啦

好快就冇野嫁喇
喊到攰就訓教都幾爽

我見到了

感覺好唔同 一對一同埋冇私隱麻
我都周圍搵人傾計 所以我入左黎r水吹

既然比你見到 我唯有屌你老母

我反而覺得呢到冇人識我 點吹都得

都係既 講左咩都唔使負責
但係咪搵唔到真正既朋友

其實好難識 我覺得
但當上來睇下人地既故事or鳩up一下

樓豬條仔係咪姓陳㗎

都明既 想搵個真心既朋友好難
有機會總會遇到

我識到幾好傾既絲打

我都試過long d
但我long d個男朋友從來唔會要我等
因為佢自己仲緊張過我
所以絲打你諗清楚

咁咪好 我都要繼續搵

陳山聰

一定有嫁 呢到咁春多人

其實就係我

但係好多人都係想搵食
我只係想識朋友
真係好難 難得有個啱傾 但係比我話我煩
你睇我幾多野講就知 我真係好得閒

比人話我

其實我知返唔到轉頭 不過問心仲係好掛住佢。對其他異性都無乜感覺

分左手兩個月，買左手信比佢同左佢講
但我應該點約佢好？
約去邊 當晚應該點做好？

加tg，還掂番工日日悶，有人應下都好

其實系唔捨得同驚將來同不甘多，好彩愛已經淡咗好多

努力阿
不過唔好以為1，2日無諗就成功阿

番入雪櫃啦

乜真係咁多人想搵食咩

初期係咁 我呢家直頭唔敢拍
因為好怕比人hurt多次 所以我明你的

咁犯賤

我都分手了
我同佢講分手 等佢唔洗講出口

巴定絲
做咩分

巴
因為佢放唔底以前果個 唔知係唔係真係鐘意我 或只係覺得同我一齊好有安全感

真係好多就咁傾計都覺得好恐怖

都成年了

點解

我都分左手1個月都冇，唔知係咪人大左，好似冇以前回復得咁慢，但都要瘋狂做gym先得頭個2星期

我分手後一星期，食量少咗
但之後開始食量變返正常。直到而家分咗手個幾月，心情都有啲飄忽，有時無野，有時又無啦啦喊咗出黎咁

分乜撚野手 出黎救港啦

聽下歌我呢排聽返kpop,國語歌個d越聽越傷心
聽下呢d，心情愉快d

因為你之前壓抑咗？定其實一直無梳理？

咩叫無梳理？
我都唔知點解會咁
情緒飄忽得很
我都唔想啲記憶重會影響到自己心情

6年我2年都已經好傷心
單身有單身既好，只係有時都會覺得寂莫

加油，我都被分左兩個月

被分手3個星期了，同佢6年啦，由情人變左做朋友真係好唔慣，琴日佢收工去左車佢返屋企，順便比返d 野佢，前幾日我個心情都還可以，但琴日見完佢之後，個心又開始痛返，心情好差。
佢仲同我講叫我快d 減完肥就可以識到第二個女仔，但我真係唔想，好想同佢一齊，重新開始

想問下條女去ocamp做組媽我應唔應該唔開心
佢同frd去成組得2個男仔 未計組仔

我好驚就黎要分手，做乜都冇心情做乜都諗起佢好辛苦

拍拖13年，被分手一星期。好恐怖，每日都想係假，但真到我接不了。感覺對方識左第2個先會突然咁。

13年都唔結？

本來就結
由讀中學，大學，再工作，一直轉變都無事。
但就係突然有一日佢話你同佢唔適合，相處唔到。就係咁連雙方父母都覺得可惜

唔出街既一齊睇啦 香港未來啊